今日連登已死

個個關心偷食, 連國際大事都唔理, 唉, 好心痛

梗係知, 條片睇左幾十次

今日有咩大事，都未簽貿易協議/反抬

屌樓主咪一鳩樣
對奶好大

聖母院

關我咩事

伊斯蘭又作惡？

邊個安仔？ 係咪金城安？

好心痛, 個個都只識睇片, 連國際大事都唔理

伊斯蘭建築工人

RIP先，受難者安息

但我都唔信耶穌，同埋有著馬克龍呢個總統，咩都行得唔會順，呢d都預咗

講真大事都係貿易戰同埋引入中國條例啦，仲有明日大愚

都估到關馬克龍事，開放乜l嘢邊境啊

9up唔知係咪伊斯蘭工人呀

今日先死？算長命喎

一年起碼死幾次

sorry

屌2邊都有睇唔得既

香港人係咁㗎啦

btw，其實今日最大新聞係51.1萬港人有千萬流動資產，呢個新聞我見到真係嚇傻，唔係你講嗰d咩聖母院

連登已死

個個咁閪8掛, 老人屌賓妹跟本個個星期日都發生緊

老奉要討論人地國家嘅建築?
唔好咁偽善啦

做咩啫，連講香港時事51.1萬人過千萬流動資金都連登已死，係咪要同你撚哲學啊